李偲嫣咁肥醜豬既女人都娶，屌得落，你話係唔係低打

李偲嫣咁肥醜豬既女人都娶，屌得落，你話係唔係低打

貪佢有錢, 忍辱負重